Astus ette Tohhisult Allika perremes Jakob Krais ja kaebab et tema Marri Permassega astate tenistusse kaupa teinud, ja Marrile kaks rubla käerahha annud, Marri on tedda üks näddal teninud ja siis äkkiste ärra läinud, ilma et neil middagi rido ehk taplemist olnud.
2. Astus ette Marri Permas, ja ütles et temma mingisugusse asja pärrast ärra ei lähhe, agga temma ei tahta seal mitte tenida.
perremes leppis temmaga, et Marri temmale kaks rubla peale käerahha maksab, sai   se rahha 9mal Juni k. p. makstud.
